講唔講好

知道自己男朋友細佬比條女綠左半年 宜家分左手 個女仔同新男朋友開開心心玩地下情 細佬就自責到不得了仲覺得對方係冇出軌 仲係單身緊 怪佢屋企人多管閒事逼走條女 宜家仲日日買宵夜比條女 要唔要同細佬講清楚